想買Sony XZP邊間行貨最抵買？

跪求

英京
華仁
都係旺角

幾銀

出紅色啦

黑藍正啲

英京4290

推

真心問, D 店賣平咁多, 有咩分別？

同問

豐澤$4,998
CITIBANK好似多5%回贈